Приложение - Текстовый редактор. В нем Вы можете создать текстовый файл, открыть уже созданный файл на вашем устройстве, а также сохранить его. 
Запуск теста осуществляется с помощью команды ant test.
